[恆指檢討] 5仔HSI 9.X % -->10% ,反而700 減左

星期一700 又比人沽

基金應該會追5了

其實你知唔知幾時生效?

好傻好天真

下個月4號先生效，700琴晚adr升嫁，仲要星期三出業績

仲有爸爸銷售額已經高過上年，可以帶動700升

樓主好天真

聽日股JOY

獻醜

12月4生效
唔炒高點換貨呀

咁推大力d 700 咪無問題

700 業績好勁

跌撚到仆街 ...爽